豬蛇入一入嚟，唔該！

死返入垃圾桶啦

大基奧特沒想到的是 會來中國坐進垃圾桶思考人生

熱！熱！熱！

這是阿仙奴球星們來到中國上海後最深刻的印象，上海又悶又汗的「濕熱」，讓來自英倫島國的大牌們有點吃不消，紛紛鑽進「垃圾桶」里避暑。

在阿仙奴的訓練場旁，這個特設的裝備可派上了大用場，雖然「出身不好」是個垃圾桶，但此刻儼然已化身為人見人愛的高級冰療器，裡面不光裝滿了水，還加入了冰塊，難怪阿仙奴的球員們一看到這個「垃圾桶」，就迫不及待的要鑽進去。

韋碧克興奮的跳了進去，艾倫尼在裡面樂得合不攏嘴，藍斯嫌不過癮還讓隊友往頭上繼續倒冰塊，禾確特則在桶中露出享受的表情……是啊，這麼熱的天，能在冰水裡泡泡，就是很好的事情了，誰還會去管這個桶原來是干什麼用的？

大基奧特則又留下了經典造型，他站在垃圾桶里，目光深邃的望向遠方，手輕輕撫摸著鬍鬚，似乎在思考著什麼。此次中國行之前，基奧特很興奮的說：「我以前去過日本、越南，但還沒去過中國，我喜歡體驗新的經歷和探險，我已經迫不及待想到中國去看一看了……」

說這話的時候，基奧特可能不會料到，到了中國，自己會坐在一個垃圾桶里思考人生……

（legion）

牙狗又比人玩

出街睇路

其實幾型

去返晒應該去既地方

希望你都去

曼迷去既地方只會係天堂

方包皮純